講一個男/女朋友最正既優點

有腦, 好cute, 好識tum人開心

認真做事 好得意

好鍾意扑野